之前律政司用排期揀法官，現在不用了，有國安法制度，明目張膽指派

https://twitter. com/LungZenoOpen/status/1335241135946493953

之前律政司用排期挑選法官，現在不用了，有國安法法官制度，就這樣明目張膽指派用國安法法官。

以胸襲警案嘅時候連魚蛋都未發生。用排期出術揀法官，更加係一早就有。屈襲警，用假口供定罪，食過翻尋味，然後不斷做不斷升級，跟住就係魚蛋。

司法根本係問題嘅另一環，甚至係主導，所以從來都唔係險。唔係險走去守即係自尋死路，叫人去守就更加仆街。

中國：我要揀法官。
李國能：唔得架，咁樣影響司法獨立。應該加個步驟，由張舉能推薦，咁樣先至冇口實！
CIA哈佛法學院fresh grad：呢條友弱智架???

用排期出術，我講過無數次，口水都乾。

香港政府係點樣喺mag仔揀合作嘅官呢？好簡單，合作嘅裁判官會定時定候坐Court 1，就專登喺嗰日提堂。合作嘅官會好合作咁排期比自己審，然後繼續合作。近年越來越嚴重。

依家唔止mag仔可以揀法官，例如「反佔中反黑警司」吳偉漢案，個官有track record。於是第一單暫委上去地院就係大家合作，ICAC疑似有heart嘅朋友查完，檢控鳩做，認罪超短刑期，真係開心。

講起引渡，好好奇卡利斯坦獨立戰士文子星引渡案嘅東區裁判官係邊個，係咪又係老招數計準當值時間揀個超級公正法官。 司法守尾門喎

司法獨立 OMDB.jpg